電競?電你老母呀 屌你老未我個仆街仔15歲就話唔撚讀書去打電競 食撚左屎

我吊你老未

岩岩見個衰仔係屋企打機

打到講撚晒粗口咁

嘈撚住我賭馬

聽到把幾火

之後入去屌鳩佢成日打機啦

叫佢去溫書

點撚知條仆街仔居然係到大大聲同我講

唔想讀 想退學打咩撚野電子勁技

我屌你老母

我養你咁撚大

你同我講你想打機打成世?

聽到我即刻火都黎埋

一野DUM撚爛個MON

罵鳩佢

丫 我屌

個仆街仔又似我

有D脾氣

即刻衝撚左出門口

都唔知前世做錯D咩

生個咁既撚樣

書唔撚讀

日撚日掛住打機

好撚嬲

最好咪撚番黎

係咪想問邊度整mon

咁你最後有冇屌佢老母

電競係運動嚟架，你個仔遲啲可以做運動員喎，揚威國際喎

屌左啦
唔係點有佢

運動?

呢D廢柴先做既野可以叫係運動?

叫佢去健身啦

小心第二時個仔唔養你呀

講得岩
佢番黎

我一定要逼佢去胡師父到健身健心

我吊你老未

岩岩見個廢老係屋企賭馬

賭到講撚晒粗口咁

嘈撚住我打機

聽到把幾火

之後去去屌鳩佢成日賭馬啦

叫佢去番工

點撚知條仆街仔居然係到大大聲同我講

唔想番 想辭職做咩撚野賭神

我屌你老婆

我老母養你咁撚大

你同我講你想賭馬賭成世?

聽到我即刻火都黎埋

一野DUM撚爛個MON

罵鳩佢

丫 我屌

個仆街仔又似我

有D脾氣

即刻衝撚左出門口

都唔知前世做錯D咩

有個咁既撚樣做老豆

工唔撚返

日撚日掛住賭馬

ching ho ball

遺傳姐 DNA問題

無病呀

我細個果陣好勤力幫屋企奸田

廢老配廢青 岩哂

證明係你親生

我賭馬係為改善生活

賭馬好得過電競幾多

咁講的話電競為理想仲高尚

信和二樓今日唔知有冇

唔去信和呢D圾地方

比個衰仔逃避下現實啦

你20歲 你個仔15歲

下屆奧運有電競喇懵撚

比啲掙扎你個仔啦

Ching ho ball

諗起薄責

仲唔係Ive仔天下？

上去胡師傅度傾下，睇吓點樣可以幫你仔仔健心

跟胡CF先可以行條正路

真係食屎仔黎

你out左喇，仲要健生！

打機還打機啦
嘈住曬 搞到韋達隻彩星連披都冇

力威健身，健身健心

我屌你老未

啱啱主人用我打緊機

打到講撚晒粗口咁

之後主人老豆入去屌鳩主人成日打機

叫佢去溫書

我主人就大大聲同佢老豆講

唔想讀 想退學打電子勁技

佢老豆即刻屌曬老母咁話

我養你咁撚大

你同我講你想打機打成世?

之後走過嚟一野DUM鳩我落地，好撚痛

係迷迷糊糊之間聽到兩個係到嘈

又聽到開門聲

冇人理我

都唔知前世做錯D咩

去咗個咗嘅屋企

有冇人可以執返起我 我諗我已經毁容

你問下佢究竟知唔知電競訓練究竟係點
唔係打下嘴炮就得架喎

唔好ff太多 傷身呀

反正電競都唔會有出息

笑左

呀爸你放撚過我啦。日日係到買馬，正一柒頭
曲

樓主讀緊ive就冇咁大個仔

+1

ff?

幽默感既野....

溫書喇呀仔

Sor lo dad

收嗲啦 乜撚野都話幽默感既野勉強唔黎

7/10
幾funny

吊我決定PO我仔張相上黎算